原來警察做錯事係會追得番同埋會被懲罰

係美國